娜恩咁全能 喺連登竟然冇人講!??

靚女 唱歌好聽

好過ITZY個垃圾LIA係真既

嚟緊cb了
又有戲睇啦

推

佢個隊依家點

啱啱cb咗

有人垃圾得過佢？

咪盲反

當年既幼齒們😍

原來唔係講緊孫娜恩

老 不了

好似拍過偶然發現的一天

係呀 仲有a-teen

係 真娜恩